睇住黃洋達 朝朝好葡萄咁 抽水爭大台 爭做本土最大派

真係太監唔急黃帝急

邊度睇，完全無留意此人

聽緊熱時

警告 請帶住耳筒聽

個飛機打到發發聲 達達仲每句都"E...E...E...E..."咁呻吟夾雜

熱狗搞散本土派就有佢份
本民青又鬧民族黨又鬧學獨聯又鬧

無散過

因為除咗佢

其他都係偽獨

圍我獨專

呢D垃圾聽黎做乜? 浪費時間

朝早想聽下新聞時評 仲有咩好D的選擇

你既問題等於問

朝早除左食垃圾外, 仲有乜食早餐選擇

睇嚟 唯有戒早餐

熱狗果D都叫新聞時評

唔夠白痴都真係唔會聽

聽熱狗死全家

辛苦樓主監聽

光頭達同禿頭老婆

要同人扮friend
因為啲人以為我哋係本土派吖嘛

咩事搞成咁

太耐無精液滋潤

你講還講咪貼相啊DLLM

仲之佢地做乜撚錯野都係伏筆，係有原因，講咩言論都有玄機，之後可以釋法咁吹你地理解錯。

熱狗係人粉

神驅唔知咩事避風頭，汪洋重唔趁機出來爭返的支持者頂返起個雞棚咩

人地講一粒字即刻日屌夜屌，扭曲抹黑到佢收皮為止

自己就點錯都有苦衷有伏筆，總之就無撚錯過

完全理解唔到滅狗已經行左年幾2年，有d成績之際要放生班杏家產

原因可能有好多，但仇思達你唔係講過是其是非其非既咩?

如果因為學業我理解，因為熱狗搵黑社會搞9你我理解，就算係經濟問題心情問題等我都可以理解

你無啦啦退落黎又唔交代咩事，仲要急到咁，你成日講既所謂公義真相都未彰顯到既時候

你就退出，我只會覺得你好不負責任，單憑個人喜惡去做事

神駒，出黎交代件事啦，你咁樣只會另我覺得係黃毓民喝停你（因為身有屎）

唉……

鳩達寧願屌法子都要蝗后

有圖有真相